美國參議員甘迺迪：中國總統習近平對香港示威的反應是一個極大的錯誤

之前出潮文POST政府即刻回應就係度諗
建制係區選錯判形勢會唔會分分鐘係因為連登既平行世界搞成咁
呢樣野真係得落開場既連登仔先知

即表面玩分化
實際就互摷
Hehe

落場果陣根本唔會上連登

咁佢D𡃁會報上去架嘛

咪係
有出過街既都知
係離撚哂地既狗官先以為連登＝現實

共產黨存在本身已經係一個極大的錯誤

者係點

即係連登頂多係收集新聞然後發佈俾大家睇
唔係發號司令既地方

簡單來論中共成個政壇都容不下其他聲音
以致其他意見無法傳達上去

最後只有擦鞋同大話，諗起二戰德國空軍有條友都成日呃鳩希魔成日大勝，結果戰略無調整，搞到輸左比英國

連登D風向仲快過風火輪

你做得好好喎
有無加到四毛人工？

當年日本皇軍輸左中途島，又係出假新聞話日本大勝美軍，為左做呢個假新聞結果無一個海軍軍官需要辭退問責，繼續縱容軍國主義最後未食兩粒原子彈

中共輸係因為唔理解香港人姐
佢地用藍絲思維方式去判斷黃絲 咁緊死架
黃絲俾港共train 到咁有批判思考又下下睇媒體background ，邊有咁易控制到

係咪主張用戰機打Dunkirk嗰條友？

you get the point

佢地一直以為連登係大台

連登睇Poat 要有分折好先睇到咩係真 咩係膠

係呀 就係戈林

條友好自大，不停9up當秘笈
點解佢咁高ranked?

佢係高級黨員